分析師預測：《CyberPunk 2077》發售首季銷量有望達1900萬份

波蘭的股票經紀公司Vestor DM認為《CyberPunk 2077》有望成為像《Red Dead Redemption II》那樣的銷售怪獸，《Red Dead Redemption II》在短短三天銷售額就突破了7億美元，分析師預測《CyberPunk 2077》首季銷量可能會高達1900萬套。

Vestor DM考慮到《Red Dead Redemption II》只在主機平台上發售，而《CyberPunk 2077》同時在PC和主機平台發售，並且《CyberPunk 2077》的科幻風格相比《The Witcher 3》在西方更受大眾歡迎。

如果分析師預測成功，那麼《CyberPunk 2077》可能會成為史上最成功的RPG遊戲，雖然1900萬銷量還不如《Diablo 3》和《The Elder Scrolls V : Skyrim》，但已經接近《Fallout 4 》，並且遠超《Dragon Age》、《Mass Effect》；預測說的是發售首季銷量1900萬份，所以這個數字還可以繼續增長。當然，這一切的前提都建立在《CyberPunk 2077》的質素真的達到了玩家們心中的預期。

咁幾時出啊

韋拿踢法似我

似 red 2 = 雷作

股票佬睇科技野預測多數都係燈

乜撚野雷作

2077年先出
咁快講定

臭作 鬼作 雷作

告到steam破產未

Witcher 3 首次出場 2013 E3
Cyberpunk 2077 今年 E3 先現身 應該都2020先出到

話説點解科幻風格會好賣啲

D account bam哂未

遺作

睇完gameplay唔係好想買
成個風格同想象中好大出入
如果故事好就另計 但witcher係有本小說做底先做到咁

淨係得第一身已經無咩意慾

你肯出我各平台買一隻又點話

Witcher 3 個故事都係佢地自己寫 唔關小說事
但 Cyberpunk 睇gameplay個風格成隻第一身科幻GTA V咁真係唔吸引

Witcher小說同隻遊戲無乜關係

無第三人稱 不了

講真對呢間公司啲戰鬥都唔會有乜期望
係佢講到任務自由度好大，唔只係開放世界接任務咁公式，想睇下有幾突破

睇gameplay Cyberpunk咪同其他shooter差唔多
Witcher 3 咪好大任務自由度 cyberpunk有返咁上下水準都夠

唔識遊戲，剩係睇數據的分析師
CyberPunk 2077係必定賣得多
差在個風評係好係壞

唔可以話唔關事既
遊戲既世界觀係來自小說

小說只係提供世界觀 而且只係好generic嘅魔幻世界

同peter jackson將lotr變做電影一樣 小說有咩世界觀同整出黎咩樣有咩藝術風格可以差好遠

快啲

Generic...
Witcher Fans成日講既投入獵魔士世界，就係正正係世界觀既表現
勢力既鬥爭、獵魔士點解會被歧視、Sorceress點樣弄權
好多野響小說已經建立咗，點會冇關係
問題只係關係幾大

第一人稱=垃圾
witcher 3 = overrated
CyberPunk 2077 = overrated既垃圾

game都未出你做乜鳩姐

講得出冇關都弱智

場景搵隻cp2020做藍本 搵akira\攻殼仲穩陣
扣分位真係唔係想像中嗰個cyberpunk世界

香港成個現實cyberpunk咁唔黎取下景
睇段片覺得環境完全唔係果回事
無果種絕望既壓迫感
同意佢話唔係得夜晚，要朝早都要
但問題係佢個景咁開揚咁舒服點cyberpunk

真係要再觀望下先
以果條片計1900萬有啲太樂觀

場景唔得 希望detail搭夠

得唔得見人見智

搵Blade Runner 2049黎做藍本會唔會再正啲

咁都要拎出黎賣先得架

Demo黎講呢啲位都幾好
希望到時個城市會optimize得更加似cyberpunk art style
好想快啲有得玩

城市規摸多數唔會點變 最多console downgrade

出未呀屌你老母閪

呢個係唔買嘅主因

官方有冇講明PS4出?
睇返時間同呢種畫面既話
可能會係為PS5護航

官方話目標係今代主機出
應該今代尾出 next gen再出
GTA 5咁

真係等到2077

witcher 3 = overrated

吹到咁大到時咪

夜景嗰張太過空曠 嗰炸樓中間應該疊多幾棟高樓 而家平頭咁個壓逼感冇晒

The Game Award宣傳片有一幕有jackie
希望有消息